事到如今，唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政

無得退架啦，平民都會比人打，如果再停留係用口屌，有用咩？屌多幾下可以屌穿popo？
已經返唔到轉頭，推倒警隊先係唯一出路
事到如今

唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日全民拆黨鐵 送頭行動

唔去機場了

各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀

全民勇武，共抗暴政

見到打人話要報警揾警察幫手

真係難聽過粗口

個的直情係on9

同埋唔該唔好成日叫"香港人加油"，有時叫下打下氣ok。
叫就唔該叫

全民勇武，共抗暴政

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

好無力，推多幾下唔推啦

記住831

搶裝備，唔撚走

全民勇武，共抗暴政
搶裝備，唔撚走

速龍一次出20-30隻，每人捉兩個。但我地人數過百既時間，絕對有能力反打救人，甚至搶裝備，提升武力。

岩！

全民勇武，共抗暴政
搶裝備，唔撚走

不過真係要團結到先得，唔係最後就會變左賣隊友

總之大家要有同一個思路

全民勇武，共抗暴政
搶裝備，唔撚走

人數係我地既優勢

個個都係叫口號最大聲
心態真係0勇武
睇黎香港人仲有好長既路。。。

我都唔知呢個決定好唔好，希望多啲人共識下。

簽左幾千個白宮簽名，都未有效果，特朗普拖住我地做籌碼，會有排搞。我覺得開始要揾其他方法，例如收集證據同傷者驗傷報告send去聯合國人權組織，幫手告上國際刑事法庭

希望大家幫幫手，識傷者既叫佢地揾相熟醫生驗傷，然後將報告send去聯合國ohchr，同時收集各種證據send埋過去。

下下都比人禁住打，好咩
見到速龍就走

無錯，叫口號大聲，屌pop大聲.....但係要打就走晒，放個fake news出黎又走晒....唔係話要割，但係咁好咩？

啲狗射藍水射得咁撚開心
一人一桶廁所鹹水射鳩返狗生癬啦

如果真係唔敢硬碰，襯班狗仲係狗屋入面standby既時候，我地就主動用魔法攻擊，之後直接走。會唔會可以減低對戰風險？

咁唔好架，不過根本連lihkg都仲有好多cdrom行都唔行出既，po下ig當盡力既人

總好過乜都唔做企係到用口屌同埋守條唔知咩防線下下送頭，真係唔掂

我出去見好多人都屌得好大聲架....

邊有可能。。至少今代冇可能。。
等下一代？但都唔知仲有冇機會下一代

原諒我真係好悲觀

唔好咁啦

但係救人都做唔到呀，見識好多偽勇武有事走得快過中排，講出黎又俾人話我分化，唔講又唔會有改善，算啦，我預左負皮，根本大部份人既道德枷鎖仲重過習近平想保住自己個位既慾望。

話雖如此，都要繼續

無野無可能，唔會原諒你

我見好多時的偽勇武(我都唔知係咩，是但啦)，有人前面9叫"有狗"，的人跑得快過保特，一次無8成人
我明係驚，但起碼你真係見到先啦.....
之後企左係到成日都未見到有狗....放流料的仆街又係仆街黎既

係隻game入面開始左發射器，可以射到雞蛋同漆彈之類既野，射程大概30米，今日都有測試過，下次就可以全力投入使用